{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011954",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 울산우정점"
    },
    "text": "パリバゲット蔚山郵政店はネイバースマート注文から簡単に注文できるところです。 毎日08:00から23:00まで運営されており、様々なメニューを提供しています。 カフェオレは18,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、フランボワーズムースは20,000ウォン、ブドウチーズケーキは16000ウォン、サツマイモパイは1,000ウォンで購入できます。 このようなメニューで皆さんの味覚を楽しませる準備ができています。 また、蔚山ウジョン店ではネイバースマート注文を通じて便利に注文することができますので、ぜひご利用ください。 おいしいデザートと一緒に幸せな時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "カフェオレ、ブルーベリーチーズムース、フランボワーズムース、ブドウチーズケーキ、サツマイモパイなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット蔚山郵政店は毎日08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店でカフェオレの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレは18,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店でブルーベリーチーズムースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースは19,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店でフランボワーズムースの価格はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムースは20,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店でブドウチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブドウチーズケーキは16,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店でサツマイモパイの価格はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモパイは1,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "蔚山ウジョン店ではどのような注文方法が利用できますか？",
            "answer": "蔚山ウジョン店ではネイバースマート注文を通じて便利に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店でおいしいデザートを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、パリバゲット蔚山郵政店ではおいしいデザートを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット蔚山郵政店で幸せな時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、パリバゲット蔚山郵政店で幸せな時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 493
    }
}